中國籍女法官薛捍勤連任國際法院法官

買官？